# DVSMU 

DVSMU es un menu que permite agregar usuarios adicionales a nuestro server DVSWITCH, convirtiendolo en multiusuario.

#
![alt text](https://gitlab.com/hp3icc/DVSMU/-/raw/main/E8D1FC07-6509-4170-B0E9-92488983AE89.jpeg)

# Característica:

    Puede agregar hasta 40 usuarios a un servidor.
    
    Puede ver el distintivo de llamada, el ID de DMR y el estado del puerto USRP de todos los usuarios en una pantalla.
    
    Dado que se proporciona un método de instalación independiente, se puede utilizar para diversos fines.
    
    Cada usuario puede utilizar su propia macro.
    
    Cada usuario puede gestionar sus propios favoritos.
    
    Los usuarios adicionales solo pueden ser DMR.
    
    Puede reflejar la actualización de DVSwitch.
    
    Al actualizar, la información de cada usuario se restablece automáticamente.
    
    La actualización de dvsMU también es posible desde el menú.
    
    Se puede crear un sistema más estable a través de la optimización del sistema.
    
#

# Cómo instalar:

    sudo wget https://gitlab.com/hp3icc/DVSMU/-/raw/main/setup
    sudo chmod +x setup
    sudo ./setup
    
* al finalizar, y ya tener configurado su usuario principal de DVSWITCH, escriba dvsmu y presione Entrar para ejecutarlo. 

# Nota 

* Se pueden agregar hasta 40 usuarios adicionales. Según el hardware y las circunstancias: 3B (10 personas) 3B+ (15 personas) 4B (20-40 personas) 

* Utilice DVSMU bajo su propio responsabilidad , toda la informacion compartida es con caracter de experimentacion , cual quier informacion adicional sobre el proyecto DVSMU favor contactar a sus desarrolladores 

# Fuente

https://github.com/hl5ky/dvsmu/blob/main/README.md
